ZERO two 神教宣傳系列 ひとり XX:me 歌詞自翻

並んで飛んでくつがいの鳥
並翼而飛的一對鳥

手を繋いでる親子の伸びた影
手牽手的親子所映之影

夕陽が照らした綺麗なもの
就是夕陽所下的美麗事物

そんな普通が眩しかった
普通卻如此耀眼

ブルーのベンチがひんやりして僕だけ除け者に感じた
冷冷坐在藍色長凳的我就如被排除在外

普通が良くてそうありたくてどうすればなれるかな？一人考えた
只是想多普通一點、 怎樣才能實現呢。一個人在尋求

寂しいなんて言うはず無くてだってほら言える人君は側に居ないから
明明寂寞卻怎能說出 因為 可以傾訴的你原來不在我身旁

だけど僕は君と会えてやっぱり良かったんだろう
但是我卻依然慶祝與你遇見

離れていても繋がっていると信じれば歩いて行ける
勞燕分飛也好 只要心在連繫 我也相信我們能一起走下去

普通が良くてそうありたくてなれるより今日もまた傷ついても探す
只是想多普通一點、比起習慣這樣，我寧可為了找你而受傷

寂しいなんて言うはず無くてだってほら言える人君は側に居ないから
明明寂寞卻怎能說出 因為 可以傾訴的你原來不在我身旁

もしもまた会えたならずっと側に居たいから
如果我們再次相遇 我希望你能永遠陪伴我

細佬照歌詞意思 有少少改左一改詞面意思對返歌詞既意境
不過未必譯得咁好
加上排版錯曬

大家請見諒

5gujm9

呢首係13集最尾果首？

係阿